英超經典，賓科士打又派膠輸波

贏波喎

失波意思

你好廢。。。接波都甩

比迪維斯踢

你勁過個陣曼城個兩個中堅

其實唔難

你食禁藥梗係唔難

食左就勁過拿樸迪

拿樸迪overrated

矇到

你踢緊邊隊

退左休

查返，佢原來先31

個年係咪曼城第一年金錢足球？
買咗比拿美 羅賓奴

鏝（PR）

08-09開始

仲有基雲、公司、殺巴

吓 佢個名聽左廿年

羅賓奴頭一季好撚勁

勁過沙高

跟手廢撚到